每日焦慮來源係東鐵線

唔知幾時停幾 delay 幾時訊號智障 一條線都搞唔好仲學人搞咩沙中線南北線，好 spicy kill

來自返工

大埔撚

頭先大圍有人落唔到車 所以禁左鐘

我地同一班車

香港人熱愛工作，山竹都吹唔走

我上唔到車 係月台等完又等

大埔都等兩轉

就黎要跑步返學

粉嶺撚表示寧願坐巴士好過

suck 車

上水去中大勁慢

跑步 ok?

你唔係住hall？

好刺激
好似玩俄羅斯輪盤咁

琴日dayoff返屋企

係，mid term 個日咁玩

好過迫火車

prof: I come to work everyday at 8am, so you guys have no excuses
比佢玩一轉，繁忙時間九龍塘站落到車當佢贏